而家d人係咪都正皮

以前明明單野係唔開心 惡劣就負皮
而家係唔係都正皮先